韓國JTBC10點節目講香港！！

有講921射陳伯，POPO話踢守護孩子係kicking the yellow object，採訪民記手足，CCTVB fake news，831太子事件

暫時睇到咁多

唔知會唔會有中文字幕版

有訪問陳浩天

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

好

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

10月4 戴口罩

願榮光歸香港

光州事件後佢地絕對明, 我亦明白韓國先賢幾慘

Push